除咗錢 真係唔係好知自己想要咩

但係你話我係咪真係好想要錢 又唔係

有就梗係好 唔好窮就ok

人生中有冇啲咩熱愛呢？

我係冇 定係唔知呢？

好似失去咗啲嘢咁

係咪真係咁多人都知自己想要乜？

有人話人生就好似畫布咁 同佢填上色彩

而我就係一個盲咗嘅畫家

望唔到過去 望唔到將來 望唔到自己

有錢你要乜都得

咁得到錢之後
你仲想要咩？

唔知 或者嗰陣先知

成就?

錢財身外物夠洗夠用咪得囉

其實係要錢可以換嚟嘅自由
唔洗返工想做咩就做咩

如果你唔知要啲錢黎做乜嘅話，咁啲錢都冇乜意義㗎喎

錢搵唔哂的
我搵錢係為咗身邊的人過得好

我都係...
點先搵到自己想要啲咩？

由細到大都係話要有錢先有生活,但講真,唔係神科,錢就搵唔到幾多,再多咪果幾雞野,對生活其實冇咩大分別

但你叫我追夢我又諗唔到自己有咩夢想,JUPAS都係睇人工黎揀,一早就冇左咩個人夢想了

咁其實錢重要定良知重要

換返轉頭 你呢？
我自己就覺得both
但係點攞平衡就睇人

良知會多D